擬破壞輕鐵站設施 懸崖勒馬卻遇警截查 兩青年判感化

兩名18歲青年於去年10.1國慶翌日凌晨在天水圍天逸輕鐵站遊蕩，遭港鐵職員報警拘捕。兩人及後向警員承認打算破壞八達通機，但最終打消念頭，更帶警方起回被扔掉的鎚子及手套。兩人早前承認有意圖而遊蕩罪，署理主任裁判官張潔宜今判刑指，兩人的感化報告正面、有悔意，幸好破壞設施前懸崖勒馬，否則很大機會判處監禁式刑罰，最終接納感化官建議，判兩人各接受12個月感化令。

廢柴 做都未做到就俾人拉

應該捉左之後打到認啦 講到弱智咁

帶狗搵自己罪証係咩玩法

又政治檢控，7.21 呀屌你老母

聽到都覺智障

無事就好了
別冷嘲熱諷

其實唔好咁武斷
可能比對家嚇到都唔知點算

又隨時扮晒野話執返啲嘢就唔起訴
有時定力唔夠真係會比佢哋呃咗

未做都話自己準備做係咪弱智
正常嚟講想入罪係要有預謀同實際行動先告得入
當然香港依段時間係特別啲